成日去蒲的人 內心大概是孤獨的

蒲還蒲 千奇唔好做啲出賣自己身體嘅事 雖然可以透過去蒲黎填補一時嘅空虛 但你需要嘅始終係健康嘅社交生活 放縱完就要面對問題 要分得清楚

大概是有性病的

點為知出賣自己身體

點定義

大家各取所需 覺得無咩問題

出賣身體例如係過分靠酒精/尼古丁黎麻醉自己 咁樣只會令自己多左問題 因為酒係愈飲愈depress

你所講嘅各取所需只可以解決短暫問題令你好似好過啲 但呢樣野係你真正想要？你內心孤獨可以有好多因素 但係諗真啲去蒲完之後 最清楚自己想要咩嘅人都只得你自己 我唔介意認真膠同你講野 因為可能你真係需要有人扶一把 亦都唔介意你負皮我 因為我曾經都好似你咁 將所有野攬曬上身 令自己做悲劇主角 但最後你都係要面對自己 了解自己想要啲咩

有時候去蒲 可能只係想識一班酒肉朋友
可能可以傾下計 可能想到合適嘅另一半
大部分時間都係自己屋企一個人 好悶
某種程度上就好似d人翻教會咁搵朋友social
只不過我去一個相對唔正經嘅地方暫時放低自己

同埋唔係我負皮你！

有無人其實唔鍾意飲酒/醉嘅感覺都去蒲

Sor 誤會左你 我明白嗰種孤單嘅感覺 我平時就算放假都唔會點樣返屋企會留喺hall 因為返屋企都係自己一個人。支持你識下酒肉朋友social下 呢樣無壞嘅最緊要有自己底線 不過同時我都有啲好奇你用「唔正經」黎形容嗰啲地方 咁睇黎嗰啲地方的確可以令你卸下重擔

飲多少少 酒精上腦
容易對平時無feel嘅人有feel
可能同啱會攬 會kiss 會唔正經
有時候飲多左喺街吹下風 9fing吓